［現場通訊兵］呼籲啲人去旺角東好唔好

好 正
唔好 負